白粥，炒麵，油炸鬼

三樣加埋先$21埋單，真係好撚抵屌

澱粉質x3